劉央：港股嚴重被低估 3萬點指日可待

嗯 狂跌市應該差不多開始

佢真係一代燈王

佢話qq 700
跌到落250 時仲笑鳩人
依家人地賺到笑

屌你老母 又係佢

一開頭講埋d原因 咁撚老土既 吹撚到獅子山精神

咁你孖盡未?

呢d專家食屎啦,螞蟻上唔到,
留低嘅資金都升唔起個市,之後一走仲升得起?
買股票就係投資未來,ATMXJ嘅未來已經被中共用壟斷法玩緊,無未來點升

qq 700

有咩因素香港個市會升其實真係諗唔到
起碼等幾年 而且就算升 前景都真係冇乜

我有朋友跟過佢搵食，話佢對下面啲人幾好。

哈哈😄⋯

國家有任務比妳啦

劉央撐騰訊見千元
$405以下大手買入 擬長線持有
更新時間 (HKT): 2018.04.12 05:20
...預計2020年前目標可達。

當時700由400跌到250
之後先再上
睇吓之後點

輸咗咁多年都仲生存到，擺明洗黑錢

港股：劉央被嚴重低估

做過佢broker
佢做野好撚爽快

港股磨到上3萬點個陣

美股dow應該上到6萬
nsdq 5萬
s&p 2萬

傻鳩都知要點揀

藍絲唔撚洗旨意出貨

夠𨳊噏叫人入貨，等你可以出貨

qq最高位差幾十蚊就700
個時我都想開po恥笑連登仔燈qq

其實換佐好多成份股
你睇返
舊經濟股仲係低位
新經濟股 部份亦都唔算高位
一齊發小小力 3 萬點真係唔難

但重點係外資唔信你香港
你估仲係以前？

外資信唔信我就唔識睇 有冇走資我都睇唔到
我淨係知事實而家疫情未搞掂(舊經濟未抬頭) 都27000 啦
3萬點真係唔係吹波

劉央智商嚴重被高估

一代燈王無撚端端又走出黎

呢啲女老闆跟得過，無乜女人啲煩膠性格

你又知？

屌你老母你講撚完
我走資了

如果佢出一千蚊年薪叫財仔台巴打
幫佢奶足365日閪
有冇人有興趣

都坐咗好耐艇
基本上呢個時段買任何美股，表現都好過700

傳統港股跌到仆街 中資又妖
不了

你知唔知恒指不嬲都係外資渣旗當ATM咁襟錢 有個源源不絕既ATM你會唔會唔要 而且外資而家可以開始係內地開投資行 擺明就係叫埋外資一齊黎割小粉紅韭菜 點捨得走

終於有個貼緊現實既論點

我俾夠2千蚊你，你去奶

應該有80%股民都轉左去美股, 升你條毛咩

戇鳩鳩

人哋都笑鳩你天災人禍，仲睇黎做乜鳩

打少左個萬字

上面話佢做野好爽快嘛

傻仔先會買港股

係，不過要下世

呢個時段係指？

我建議你得閒睇吓恆指成份股持股係外資多定內資多唔好一哋9up

30000講左幾年啦
垃圾港女

好沽貨啦

佢出聲應該差唔多要沽貨

400蚊到而家